Lưu ý: 
1. Tất cả Cảm nhận, thông tin mô tả, nội dung..., sẽ lưu trữ dướii dạng mã html. Dự là dữ liệu của nó sẽ lớn,nhưng vì bị giới hạn nên tạm để là 3000, sẽ xem xét cách lưu trữ để tăng lên.
2. Các bảng trung gian như Đa phương tiện, Tài nguyên, Người dùng sẽ được cài trigger để tự động cập nhật khi thêm một thành phần liên quan(ví dụ: hình ảnh, video, các tài nguyên..., người dùng cá nhân, người dùng doanh nghiệp)
3. Loại người dùng : LOAIND IN ('CANHAN', 'DOANHNGHIEP')
4. Loại   tài nguyên: LOAITN IN ('DIADIEM', 'CHUYENDI', 'NHATKIHANHTRINH', 'BAIVIET', 'QUANGCAO', 'ALBUM', 'DAPHUONGTIEN')
5. Loại đa phương tiện: LoaiDaPhuongTien in ('HINHANH', 'VIDEO')
6. Giới tính: GioiTinh in ('Nam', 'Nu', 'Khac')
7. Đánh giá:  Diem in (0,1,2,3,4,5)

